依款Ferrero香港邊度有得賣?

朋友去完旅行比左盒我，好好食

蒙雪麗無左好多年 細個時既最愛
你朋友係歐洲買？ 好想食呀

多謝你
我搵左呢隻野個名好撚耐

不過應該係冇cherry版

我細個都係食無cherry版

酒心cherry版原來好好食

係呀

amazon 有
但要用代運

嘛嘛哋, 太甜